有冇窮人家庭入黎圍爐

由細到大都冇自己房 訓廳

幾人家庭？

6人

Cls 6人

幾大呀間屋

3-4百呎？應該

哇屌你逼到
我300尺3個都好撚逼同冇房

窮有計咩

你實用面積300？

200尾

你就好

新移民？

香港人